青衣有狗！！！手足睇路！

唔知咩事，但係大家小心d好
青衣城個巴士站